點樣先可以令自己更加值錢？

先唔講人工，上年轉左行好多野重新黎過
轉左新公司呢十個月， 雖然老闆字裡行間好似賞識我，但冇加人工同升職
連登人材輩出，好想請教各位點樣提升自己身價，可以留低tg討論
另外因為我持有公司股票，都想請教各位點樣增加對公司貢獻，得到管理層器重
多謝晒各位

如果你靚仔咪賣身

幫老細含

做老闆隻狗

好坦白 睇得出你好想上位 都離不開識多d高層 投其所好

咩股票先？ 公司上左市？ 將會上市？

唔係既話人地憑咩要幫你cash out? 你既股份升左值唔代表你可以拎到野走。

利申：如果我cash out到我已經唔洗做，最後都係要還番晒比人，股份既野唔係上左市，無打算上市都唔好渣上心。就算收購，台底要做底你好簡單，到你要追既時候又要打官司，你夠唔夠人玩

最簡單方法
擺多一千蚊係身，咁你就升值一千蚊

練大隻

鑲返塊閪先

變性

岩岩a輪拎到us$10m~20%share
公司大約值5000萬美金
我覺得老世博比人收購多過想上市，可能cashout都冇我份...
入黎之前我表哥warn過我呢樣野
有咩方法可以保障自己多d?

你拎20% 定果個fund買左20%？

其實無，你要睇清楚合約點寫同有冇股票紙仔揸手。
我合約就有寫佢有權取消我，同埋我簽左好多野最後都係無實物揸過手。
最後我同最大股東講我有股份，佢地即刻幫我check 其實係無。
咁合約咁寫你又無under 你名既紙仔股票，就要打官司，但分分鐘你自己輸番身家。

所以係好靠唔住，就算有合約，黑字白紙都好，佢最後唔比你就係唔比你。首先你要知你老細係咪好人，係既你咪繼續為佢賣命，係值得既，可以一炮退休。唔係既，就當share係bonus 自己做自己。

保障呢d只能盡做，人地唔履行就只能打官司，但你有冇搏身家既覺悟。

我就輸左一次，雖然期間人工好唔錯

認真答你 喺公司創造自我價值。 自己get下， 如果你個post負責對外幫公司賺錢搵客就努力搵多啲； 如果對內例如行政普通文職嗰啲就搵方法幫公司慳成本， 例如檢視下工作流程有冇效益、公司內部資源例如茶水間用品嗰啲水費係咪合理、甚或知睇吓有冇政府政策資助適合你公司申請，見到啱咪同上司推薦下。 工作不外乎責任感，比人知你對每項工作甚至公司利益上心冇壞。

當然係隻fund買左20%
坦白講人工唔高，始終轉左行
有實物股票渣手既，不過加埋都係值一百萬港幣左右，唔係好多
如果跳槽做返同一行仲要可以cancel我部分股票，其實諗深一層真係冇咩用
唔跳槽又唔洗旨意點加人工...
讀master就更加冇乜用

咁樣真係睇你搏唔搏，
我果陣最高峰值500萬，而家一蚊都拎唔走。

只能夠講信錯人，個老細由頭到尾都呃緊我，呢d野你自己決定啦，我就繼續去下間搏。
始終我人工都升到可接受既水平，下間搏中左就當bonus

執到自己變靚仔靚女 有台形
一係練到講英文講到鬼佬咁款
一係就口才變好 容易說得掂人

轉左新公司十個月就想加人工同升職？

無問題wo